焦點轉移到71衝立法會

大家有無留意焦點由612黑警濫用暴力轉左去衝擊立法會，其實我們要繼續追究黑警過度使用暴力，而唔好被黑警洗底。
政府政治手段分明轉移視線，咁被人拉左的手足去左邊? 請焦點放回成立獨立委員會。
立法會衝擊調查搜補動作咁快，監警會過5現行機制有效但咩行動都無

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻